本身識word excel ppw邊到有得考cert

想考個cert 邊讀有得考

雖然大家都識 但係點可以證明識
考咗會唔會好啲

識唔識VBA

唔識 只識皮毛vlookup

邊到有得讀

咁唔識仲諗乜鳩拎cert.
vlookup有幾難識
俾張vlookup cert 你都話唔到俾人聽有幾勁啦

Microsoft Office Specialist (MOS)

多謝唷唷～

無乜人會睇依啲cert
依堆嘢求其google都有哂教學，太淺

有道理

就算去到比較高level嘅language ，啲senior都唔係識背咁隨時用返出黎 見工先會再溫下/畀project人地睇就已經證明到你嘅能力